點解apple要cut touch id ，放機背唔得架咩？

點解apple要cut touch id ，放機背唔得架咩？

智障設計都要吹奏

其實如果apple logo有得解鎖都幾型仔

iPhone case will block it wor...

機背柒到喊

個人喜歡後指紋>前前紋>face id
後指紋太順手

其實機側都得

屏下指紋囉

因為咩都有齊黎緊未來幾年發佈會會有野睇

冇 先啱
自膠

3d touch都唔應該cut la屌 好地地又整走佢

放機背on9設計，我放喺枱面用嘅話又要拎起部機

當年未出X 啲人估個設計
其中一個就係apple logo係指紋解鎖
前面就繼續face id

乜都cut先賣到六千

好似sony 咁放機側？

唔安全 同用手指用落唔方便

但係唔一定每個人都慣用右手or左手⋯⋯

我覺得識著燈會型好多

借口多多

咪係。竟然有人吹捧

face id咪又係要拎起部機

放枱面咪用密碼囉

無技術先要放機背

冇話on唔on9, 機面向下放咪又要返番上嚟先face ID到啦
講真我有XS Max & 小米, 機背指紋開鎖/畀$真係方便個喎

因為Face ID > Touch ID

如果小米唔係大陸野 其實性價比好高

face id適合 成日出手汗既人

個機背已經勁柒，唔爭在

未用過 face id？

X係第一代好似要對正先解到鎖，iPad Pro先係廣角Face ID，Xs/Xs Max唔知有無轉，但見今年11/11Pro先勁吹話Face ID檢測角度闊咗。

最好有哂2樣

我覺得呢個係最好

黎緊換11, 6s 用家表示touch id 好睇你有冇手汗，同本身個button 有無其他污跡，唔想成日用touch id scan 幾次 或者要卒一卒先touch, 我個人覺得face id 夠方便

放枱面咪face id囉
點解Apple淨係比一樣野用家
唔比用家有得揀

用大機嘅話
機背指紋好就手

冇Touch ID最唔方便係用Apple Pay比Credit卡
放部電話埋去讀完之後要影一影個樣。。。
好多店舖放感應器擺嘅位置唔啱，你就要用個頭埋去就，超級戇鳩

Touch ID擺埋去一次過手指讀完就搞掂

XR都要對正塊臉先解到

有幾闊先

用緊se 平時applepay 望都唔望就 俾到錢

由iphone 6 準備換11 pro, 一直都冇3d touch

face id check 完先放部電話去pay ， 你有冇用過架？

你肯定用過face id

我係驗證完Touch ID 先篤個電話落感應器喎

懷疑佢9吹根本就冇用過face id機

條友根本就係度9up

本身玩梗iPhone8plus
一開始都係指紋至上

你知香港又潮濕又熱噶啦
冷氣房巴士一出黎成部機都係霧水

然後入左iPad pro先知
Face id>Touch id

個人真係唔在意話響褲袋提早解鎖嘅果幾秒時間

同埋預訂左11pro

褲袋提前解又唔係百分百解到 成功率得6成左右

成日要戴口罩/面罩可以點解決

錄2個樣咯 一個有口罩 一個冇

唔係比較邊樣好
點解唔可以 2樣都有呢